====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' exposition permanente du Pavillon de l ' Arsenal à Paris , que Bruno Fortier a réalisée et que j ' ai illustrée , a été l ' occasion de montrer les premières cartes faites sur Illustrator ® .
Entity Name (Type) :: Illustrator (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Pavillon de l ' Arsenal (LOC)
Paris (LOC)
Bruno Fortier (PER)
Illustrator (MISC)
Total entitiy counts: 4

